# リアルタイムチャットになります。

# 開発環境

windows10　×　Ubuntu(Windows Subsystem for Linux)　×　Visual Studio Code　×　heroku

# 以下、機能になります。

・Log in機能(devise gem 使用。名前とパスワードのみの簡易ログインに修正。)  
・Talk room作成機能  
・ActionCableを利用した双方向通信  

# 以下、Javascript,Jquery使用箇所になります。

・Log inページ　アニメーション  
・Sign upページ　SVGを利用したアイコン  
・Chatページ　メッセージ投稿時の自動スクロール  

# 以下、テストユーザーになります。

・サンプルユーザー1  
  name: 勇人  
  password: password  

・サンプルユーザー2  
  name: 慎太郎  
  password: password